[千升] 美國新冠病毒疫苗或夏季結束前大量生產

有不願意透露姓名的美國官員表示，與政府合作的藥廠可以在四至六星期後開始製造疫苗，並於夏季結束前量產，目前政府正與製造商合作，準備疫苗生產設施及搜購疫苗原材料。

牛三

又升

得唔得呀，唔好亂黎wo，疫苗唔安全有好多副作用

美國公司仲未進入phase III ，咁快量產

真係有料到 尋晚個市點解大跌

邊隻股，ino?

重啟經濟，科技股收檔

道指升左5百點都落番黎